個汪阿姐style tag咁柒都hit得起

今日內已經見到幾次
見襯就想掉爛部電話
最衰都係啲傳媒炒作

可唔可以唔好將依班人當成hit嘅標準

hit 你老母

旺牙蛆以前係香港最牛b 最skr 嘅偽人嚟 阿古路見到都要敬佢三分=.=|||